---

id: '3'
title: 'Инструментальное производство'
date: '2022-09-14'
image: '/images/news/new_3.png'

---

<p class='news-content'>
	В июне 2018 года ГК «Инструмент» запустила инструментальное производство.
	Собственное производство оснащено современным передовым оборудованием ANCA, ZOLLER, CHIA LERN, FARMAN и др.
	Поддерживая программу импортозамещения и наращивая объемы российского промышленного инструмента на внутреннем рынке,
	выпускается осевой твердосплавный металлорежущий инструмент под торговой маркой «АКСИС».
</p>
<p class='news-content'>
	На данный момент осуществляется производство Фрез, Сверл, Разверток, Зенковок, как по заранее утвержденному перечню номенклатуры, соответствующих стандартам ГОСТ и DIN, так и Специального Инструмента, для выполнения узкоспециализированных задач наших клиентов.
	Производственные мощности позволили дополнительно организовать сервисный центр по восстановлению металлорежущего инструмента.
</p>
<p class='news-content'>
	
</p>